其實餓死又有咩好怕

又唔洗受氣

分分鐘係世界上最舒服嘅自然死亡

況且努力返工都係唔會有咩好日子過

分分鐘賺完錢都係比醫生，到時生cancer 心臟病收尾個幾年係床度過

比你咁好彩供完層樓，已經得返十令廿年命

如果呢個世界無神，你死咗，下代再下代發達關你撚事

餓死應該唔會舒服

馬上風開心啲

吊頸啦屌

好過cancer 心臟病好多

咪曬錢買條繩。
知唔知吊頸好辛苦架

你吊過?

寧願心臟病

不過香港好難餓死你

點解死唔去？

佢已經死左.....

快

與其餓死 點解仲唔去偷去搶 ?
寧願滅亡 都要做社會道德標準既奴隸?

有冇諗過餓到最後
全身脂肪，肌肉，部份器官連個腦都會溶埋黎做能量
心臟病好快啫
你想餓死要忍一頭半個月
真係覺得舒服啲?

餓死唔係你諗咁易
人可以唔食野幾個月都唔死

因為去偷去搶後係要係監倉受苦，之後永遠勞碌命

如果係咁，人類其實真係唔洗咁追求物質同錢